點算，聽日麥當勞一定好多人

等個餐食都應該要二十分鐘，有咩愉雞快既方法

愉鷄就去KFC

用app落定單先囉 咁簡單